南韓龍門真係好撚型

係無賓周個種毑型

打得幾好

人妖守龍門

返去當兵啦仆街

喺道友界算型